成日見人話喺交友app搵唔到好男仔好女仔真係笑撚死

同要喺三萬個差佬裏面搵白警差唔多

珍

想識樓豬呢個好仔

tg hugo1991

樓主放過毒撚啦
人哋以經幫人供樓好辛苦㗎啦

玩交友app嘅反而好多先唔係毒撚

堅持唔玩交友app
但係冇人溝小妹。。

咪扮絲打啦

唔通佢哋去返現實就搵到好仔好女咩, 搵到就唔洗玩交友app啦, 明明自己一早知答案。

我冇嘢講

起咗你底啦

睇人囉 有啲老嘅可能真係玩夠想認真

我ex㗎個ac

唔信就算

理撚得你係咪EX AC
貼相放AC名先囉屌你老母假膠

點解要影相俾你j
係你弱智 定係你當人弱智

其實佢係男定女都唔關你事啦

巴打唔好嬲

Agger

冇嬲 覺得啲毒撚好好笑 溫書算

憑咩要我j你條on9
笑撚左
叫你影相純粹係想睇下你條假膠扮夠未咋